［今日風向］連登仔非常關心美國示威暴動騷亂

自己香港既事都顧唔掂去理人地重乜
睇黎大家都打定輸數 國安法 過啦 大家移民啦

南亞人懷疑被差佬壓頸死左冇人理
幾年前的士佬被差佬制服後死左 死因庭都判左非法被殺都係冇人理

成班五毛吹風向

你綠卡都無呀，美國關你春事咩

連登仔動起來
多d呢種風向得唔得

先拋磚
日夜講暴動 辣到去中國未

連登仔呢排重特別關心美國總統大選民調

屌你老母美國暴動關我地撚事咩，你係美國人定香港人啊？

連登仔，特別時事台果班

狗黎咋

再咁搞法成條twitter線亂曬

咪係 連登仔應該打定輸數移民

殺人黑警都告上法庭
重去理人示威重乜

美國咁大咁多人駛你香港人聲援
大把五毛爭住去聲援呀（其實五毛去支持美國反警暴示威同支持香港反警暴示威有咩分別）